★政Whats噏：游蕙禎po十年前舊照 網民問邊位？

近日潮玩10YearChallenge，唔少政界人士都攞咗自己十年前同依家嘅近照出嚟對比，被DQ立法會議員資格嘅青年新政游蕙禎上載咗十年前嘅相，相中人着住紅色格仔衫，一臉稚氣，唔少網民直呼「邊位呀？」由於佢仲攞咗張嘔吐白沬嘅黑貓出嚟代表依家嘅自己，有網民形容佢變咗死貓。

唔少政界人士都跟貼潮流，好似游蕙禎咁，尋晚喺Facebook上載咗張相之後，已經吸引唔少網友留言，雖然有網民唔認得佢，但亦有留言話佢女大十八變，有網友讚依家靚過十年前，仲有人話認得佢着嗰件格仔衫，就係佢經常出席論壇時着嘅。

大姨媽

如果當年張耀揚冇同梁美芬做愛
今日仲會唔會有游蕙禎嘅存在

好想屌游B

唔係想幫佢
不過見親你呢d人就覺得on 9
攞人地十年前後相黎對比
跟住開口埋口就話人整容
正常人稍為貪靚
個樣都會唔同架啦
你自己睇返以前都會有分別啦
on 9

梁美芬

G

十年前似梁美芬
而家似私煙
十年後似邊個

似後生既鼠王芬

蔣麗芸

以前都幾正

孖q幾錢？

d毒撚由9歲左右開始戴眼鏡個樣就同依家無分別架啦
點會明

仲戴對大耳環咁撚潮